走啦戇鳩 跑去洗衣街轉上何文田啦

好撚好揪咩你地

我要 見律師
要食飯 要飲水
唔解鎖咪唔解鎖
唔簽野咪唔簽野
無野 補充啊
兇我丫 兇我丫
我無野講 我無野講
我投訴你 屌你老母

我要 見律師
要食飯 要飲水
唔解鎖咪唔解鎖
唔簽野咪唔簽野
無野 補充啊
兇我丫 兇我丫
我無野講 我無野講
我投訴你 屌你老母

我要 去醫院
要毛氈 去廁所
要食飯啊 去飲水
我無野講 無補充
律師黎先 再補充
無律師 唔補充
我無野講 我無野講
我要驗傷 屌你老母